本人決定開放申請Lihkg帳號教學

申請到啦，多謝教學
[member]繼續撚狗[/member ]

屌，on 9,點解會咁

你都好撚蠢

唔小心空格左

咁先岩架嘛

你

[member]我都申請到啦 [/member ]

咪笑人啦 人地智商低無腦已經好慘架啦